---
layout: default
title: F-Droid Deposu
lang: tr
---
# F-Droid Deposu

{% include fdroid_maintenance_alert.html %}

## Depoyu F-Droid'e Ekleyin

Depoyu eklemenin en kolay yolu, QR kodunu taramak veya telefonunuzdaysanız doğrudan ona tıklamaktır.

{::nomarkdown}
<a href="fdroidrepos://fdroid.nordgedanken.dev/?fingerprint=8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB" >
    <img src="{{site.assets}}/images/qr-code.svg" width="300" height="300"/>
</a>
{:/}


### QR kodu çalışmazsa:

Önce F-Droid'in kurulu olup olmadığına bakın. Eğer değilse şuradan edinebilirsiniz: [https://f-droid.org/](https://f-droid.org/).
Daha önce olmadığından ve artık kurduğunuzdan emin olduktan sonra QR kodunu tekrar deneyebilirsiniz.
Hâlâ çalışmıyorsa, aşağıdaki adımları izleyin:

1. F-Droid uygulamasını açın.
2. Alt çubuktaki `Ayarlar` sekmesine gidin.
3. `Depolar` bölümüne tıklayın.
4. Üstteki artı işaretine tıklayın.
5. Üstteki alana `https://fdroid.nordgedanken.dev` ve alttaki alana `8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB` yazın.

## Parmak izi ne?

Deponun parmak izi: `8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB`

# Nightly Deposu

## Depoyu F-Droid'e Ekleyin

Depoyu eklemenin en kolay yolu, QR kodunu taramak veya telefonunuzdaysanız doğrudan ona tıklamaktır.

{::nomarkdown}
<a href="fdroidrepos://nightly.fdroid.nordgedanken.dev/?fingerprint=21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D" >
    <img src="{{site.assets}}/images/qr-code-nightly.svg" width="300" height="300"/>
</a>
{:/}


### QR kodu çalışmazsa:

Önce F-Droid'in kurulu olup olmadığına bakın. Eğer değilse şuradan edinebilirsiniz: [https://f-droid.org/](https://f-droid.org/).
Daha önce olmadığından ve artık kurduğunuzdan emin olduktan sonra QR kodunu tekrar deneyebilirsiniz.
Hâlâ çalışmıyorsa, aşağıdaki adımları izleyin:

1. F-Droid uygulamasını açın.
2. Alt çubuktaki `Ayarlar` sekmesine gidin.
3. `Depolar` bölümüne tıklayın.
4. Üstteki artı işaretine tıklayın.
5. Üstteki alana `https://nightly.fdroid.nordgedanken.dev` ve alttaki alana `21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D` yazın.

## Parmak izi ne?

Deponun parmak izi: `21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D`
